{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022081169997/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 스웨트셔츠형 라운드넥 풀오버 - 핑크"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW22 / 322951LYAX 楽なシルエットを適用したプルオーバーでシンプルなデザインで楽に着用できるアイテムです。 カジュアルなシルエットでデニムパンツやカジュアルなムードのスカートとコーディネートしやすい製品です。 素材は表地:ポリエステル69%、ナイロン31%です。 洗濯方法 : 1. 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 2. 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 3. 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 4. バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 5. ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 6. 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 7. 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 8. 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 9. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 10. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 13. 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 14. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / 322951LYAXです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このプルオーバーは楽なシルエットを適用したものです。"
        },
        {
            "question": "素材は何ですか？",
            "answer": "素材はポリエステル69%、ナイロン31%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯方法はドライクリーニングです。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付属品は取り外して洗濯できますか？",
            "answer": "付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "肌への注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 286
    }
}